想搞autotoll,而家有咩優惠?

黎緊會多左過海同入機場,打算申請個autotoll,而家有咩優惠??

新客預繳半年正價，免費6個月
即係半價用1年

過海比cash分分鐘仲快

行紅隧就係 其他都係autotoll 快

大部份都係autotoll快,但係autotoll有雙白帶到去隧道口,都可以cut少幾次線

紅隧autotoll 快好多喎

係邊到有呀???

如果搵樓上面位師兄推薦，相同優惠，佢仲送多$50超市禮券

間中都有D送超市禮券之類,最近好似見過有半價優惠,你可以去搵搵

free 6 個月 + free gift

Autotoll d機爆哂未?

唔好咁揚

想問如果有autotoll可唔可以去排比錢

可以

咁有多條路俾你揀都好嘅

autotoll 笑到最後

同意,多個選擇,你要行autotoll又得,要行收費亭都得,
總之就見邊到快就用邊到,總好過無得揀

啱Channel FB有呀,有半價優惠, 26同46都可以申請,
但個優惠唔知幾時完,要申請就快D

呢句真 我申請咗autotoll都係次次俾cash
而家想cut咗佢

同意,見到條龍短就入去,但就無諗過,中間要排收費亭,
都係要行下停下,時間上仲會多左
有行過autotoll就自然會明

要隔幾耐先可以再用新客戶優惠？

12月中就完,而家都仲有時間,月費平左可以一試,
autotoll通常都有雙白線帶到你去隧道口,你試過就知爽
可以直接上呢條link度申請

要半年內無登記過

條款及細則:
3 此優惠只適用於以個人名義登記之電單車或私家車用戶申請，並需於過去6個月內從未成為快易通客戶(即其車輛於6個月內未有在快易通有相同登記)。

真係有行過先知

右二果條autotoll冇車都唔會行

比完現金三四條線收一條

無錯呀,時間又用多左,多左機會二收一就多左碰撞機會,
噴返條防撞攔既價錢都夠你交好多年既月費啦

繁忙時間過行慢線果條仲快

成日有啲傻鳩揸車係咁推
又大油過我好似好撚快咁好趕時間
然後走去排比cash

然後我就輕輕鬆鬆行autotoll 放甩佢十萬八千里

次次行青沙，西隧見到班窮鬼排隊畀錢，真係笑而不語

次次俾班cash撚RB

用autotoll真係快好多,,尤其係呢咁貴既隧道,個性價比明顯高好多

其實除返個幾一日，班窮L時間唔值錢

有幾多個人會明呀 ,淨係睇個三十幾蚊月費,
快左既時間同油錢都唔止啦,
況且養車就係要方便,無理由少少錢都比唔起囉

八達通都好方便仲免行政費。

真係。。
有時用autotoll 通道好似有優越感咁

車頭燈/鏡蓋都見有CHING貼過

都係要停車拍卡,同現金一樣排同一條隊,係方便左免找錢囉

想問下我用呢條link申請完，佢寄左個標籤黎係咪貼上車就用得定要比左牌簿副本佢先用得

西隧排隧俾現金拎油券

等佢寄左個標籤過黎就可以直接用

窮鬼要用油券